上次的士佬派彩 52萬 , 今次火燒廢老會分到幾多 ?

福建佬真有錢

拉

休班警黎架wo 定佢冒警

有錢分會唔會集體自燃㗎

原來之前當眾捉女仔

香港人真係好撚高韌力

今時今日都仲會搭地鐵返工係咩既腦結構

燒夠幾百億俾佢

黑驚做架

擺明一早收咗錢